巴絲都入，應該點樣形容呢種女人既心理？

俾女人飛左，女同事黎，佢覺得我唔夠好，咁好啦，

我放左個幾月大假之後番去公司，見番佢本身都無乜野，佢仲會主動say hi，

然後我努力做番好自己，對佢無冷淡，但都無接近，無主動講野，見面打招呼咁囉。

呢排我專注番做野，表現幾好，同事都幾讚我，早幾日都算正常，叫做撞到就有幾句，都幾好笑容，

然後佢今日突然就黑黑地面，

明顯係針對我，公司群組消息佢特登唔回我，(平時佢一定會回的)，做乜會咁？

即係你飛左我，然後我無繼續關心你，你見到我振作番，又唔鍾意？

絲打會唔會理解到？

佢高估咗自己嘅地位

女人係咪都會咁？

男女都會嘅，自大又小氣嘅人就會咁樣，分咗都好，起碼睇清佢份人
有啲人唔值得你去記得

即係自己唔要既野都唔抵得其他人要咁？

真係幾自私下，如果我為左佢睇唔開而自殺，我都唔覺得佢會有乜想補償我，只會話我睇唔開，咁我而家努力做番好自己，佢又咁既態度，神又你鬼又你

對你有返野

會唔會係你諗多

洗嘜理咁多閒事，專心做返野啦
返工-》放工 就咁多

真係唔係，工作上好多程序，本來平時係一套，然後佢特登唔跟，正常唔會係咁

子曰：「唯女子與小人為難養也！近之則不說，遠之則怨。」《論語．陽貨》

第一個就是不要只看前半句，要連同後半句一起看。他說：「唯女子與小人為難養也！」好，這兩種人很難伺候，為什麼？因為「近之則不遜，遠之則怨」，太靠近她，她會不爽；但不理她，她更不爽。

太靠近她，她會不爽；但不理她，她更不爽。

原來係咁，學野

太多可能性,未必係你估個原因
可能到而家先真係死心又或者諗諗下想劃清界線費事你亂諗
又或者呢排愈回想過去愈憎你

都分咗手
佢乜嘢心情關你鬼事咩

公還公私還私，佢唔做野要同佢上司講